有冇人做b2b sales

大家覺得係講運多定勤力

關係

7分運氣3分力

人脈